點解d人會話德蘭修女係仆街？

有冇巴打可以詳細解釋下

因為佢係耶撚

信主就是原罪

其他呢

維基講都是正面 我想知負面

小學生？有沒有請補習姐姐教英文？

佢係雞係公廁，專捉細蚊仔，夠唔夠負面

我dse拎u

柒左 以為英文版維基既德蘭修女 自膠 btw仲有冇其他

google 都大撚把source啦，
功課都唔做下

因為有錢都唔完善診所設備，係偽善者

google係搵到 但有巴打可能對佢有深入既認真咪可以講多d深入既野 google係搵到但唔一定萬能

好多教會神職人員因為長期冇扑嘢
搞到啲神父唂精上腦補多30幾歲就地中海頭頂無晒頭髮
修女就荷爾蒙失調